市民打議就叫愛香港，唔通警察打人又叫保護市民？

唔係以為民主大曬
係你班撚樣以為自己係警察就大撚曬

Fact checked, 警察身分confirmed

認住呢條撚樣